肋骨正下方有舊硬塊 咩黎

琴日突然摸到 心口下面有舊野
大概手指公咁大 摸落唔痛 㩒多幾下就痛

請問係咩黎

大概係黑色圈果個位置

rip

未有時間

個位胃嚟

到你出事嗰陣就真係時間無多喇

肌肉?
我都有兩舊3角形既肌肉係大概相同既位置
唔知點練出黎
做做下sit up就愈黎愈明顯睇到有兩個3角形

㩒耐咗 個胃會唔舒服

想問係咪應該睇普通私家門診都得

肌肉咁細舊？

咪xiphoid process囉

我果舊好似凸小小

腹肌
我都有

腫瘤